跨區搶收生 中學教師空群出動拉客

跨區搶收生 中學教師空群出動拉客

中一派位今晨放榜，早上11點後，有30名中學教師手持iPad或傳單，到教育局學位註冊組位於的觀塘商廈內守候，每當有家長步入商廈領取派位證及入學註冊證，即主動上前詢問及了解。有教師手持學生姓名的紙張，稱是接走獲派所屬學校的學生，帶他們去認識校園。

現場所見及據家長透露，「拉客」中學來自屯門、何文田、沙田和西貢區，包括仁濟醫院靚次伯紀念中學、裘錦秋中學（屯門）、惠僑英文中學以及明愛莊月明中學。

現場有聲稱是中學教師的男子向家長表示，可帶他們了解學校環境，「我哋有車送你哋去睇」，有家長答應隨即跟該男子登上的士離開。

居住灣仔、任職燒臘師傅的呂先生指女兒獲派屯門區中學，但因距離太遠不欲就讀，會再打電話問問其他學校是否仍收生。他承認有將軍澳中學老師向他們介紹學校特色，問到學校有否安排「送校服」、「免費午餐」等優惠，呂表示沒聽過相關說法，只稱有車可以接他們去學校，惟學校距離亦太遠，所以不會考慮。

中學教師空群出動拉客

大家紋哂身知咩事啦

教師雞

而家做教師要包埋做地產經紀
靠新移民大陸婆啲仔女開飯
真係慘呀!!

咩料
以前無呢樣野
今年咩事

問到學校有否安排「送校服」、「免費午餐」等優惠

痴線
貪小便宜貪到呢

去拉客個D 唔洗講都知係BAND 3 學校啦.
BAND 1 , 2 使鬼拉客咩.

我係老豆就唔問呢啲

有呢啲老豆，個仔前途可想而知

睇錯左教師真空出動拉客

不嬲都有
D淡區去旺區拉人

佢著左我對西瓜

波呢? where is the ball

記者問嫁，關個家長咩事

返大陸擺檔都有呢排

相中

我想知上面屌個老豆個啲人係咪文盲？

連登仔質素低唔撚識字唔係第一次見

拉客

入讀會否贈送圖中Miss？

條女係miss?

送圖中人物

高登仔老豆

同阿仔講：
出淤泥而不染
呢度都唔學壞 就成功
依家我同miss返屋企討論下有咩野
你自己係學校教育視察下環境

好像1000蚊post咁

一定係雞校
讀完一係mk ,一係高登仔